{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044845",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합천 아리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約した人数に追加の人数がいる場合、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 もし未成年者や同性の場合、保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与える娯楽、飲酒、高声放歌は禁止されます。 プールは7月2日から9月3日まで運営されます。 特別な特典として、個別バーベキューとメゾネットタイプのプールを利用することができます。 カラオケは施設と設備が完備されており、利用料金は現地でお支払いいただけます。 セミナー室はMTや会社のワークショップ、団体の集まり、家族の集まりなどにご利用いただけます。 バーベキュー場は追加料金が発生します。 レストラン施設のレンタルとバイキングサービスをご提供しております。 駐車も可能です。 周辺の観光地としては陜川映像テーマパーク、黄梅山、陜川ダム、陜川静養沼、大蔵経テーマパーク、陜川風跡美術館があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加の人数がいる場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加の人数がいる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合もありますが、入室をお断りする場合もありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性の場合、宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者や同性の場合は、保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の損害や紛失については、お客様に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室での直火による料理や炊事は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "プールは7月2日から9月3日まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "特典として利用できる施設はありますか？",
            "answer": "特典として、個別バーベキューとメゾネットタイプのプールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケの利用料金は現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用は可能ですか？",
            "answer": "セミナー室はMTや会社のワークショップ、団体の集まりなどにご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "レストランのサービスには何が含まれますか？",
            "answer": "レストランではレンタルとバイキングサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には陜川映像テーマパーク、黄梅山、陜川ダム、陜川静養沼、大蔵経テーマパーク、陜川風跡美術館があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 530
    }
}